我係Now tv員工 我有野想講

代人開

我係Now Tv員工 我有野要講

呢間公司唔係大家諗得咁中立
對員工真係好撚差
我係負責線上銷售部
琴日本來都想罷工但係我阿頭唔俾
講明病假定事假只要一請假就炒
因為我個部門要炒根本乜撚理由都唔洗俾
要炒妳一堆理由話妳點都立刻收皮

近期多人登記Now Tv最便宜嗰個99蚊Plan
屌妳老母今個月即刻整低左個99蚊既佣金
99蚊本身都無乜佣金啦屌妳老母
好多人齋係想睇新聞台格硬要谷尻人 地要兩個乜撚組合

8月5日公司咁啱係葵芳警署隔離
我擔心無車返唔撚到屋企又唔撚俾人早走
話如果嗰個都要走啲單邊個跟?
今晚返唔到屋企係咪妳負責啊?

隔離Team屌妳老母係尻咁用客人isp Email開連登帳號
自己開post自己第一個留言宣傳
有圖有真相啦屌妳老母
呢間公司啲高層為左自己條數
根本唔理啲銷售手法

我出Post係希望各位咪撚再吹奏Now Tv
我大撚把野爆 做埋今個月就辭職
有野想問我 可以留言 whatsapp 52007507
攬炒啦Now Tv屌妳老母

咁我係米join 有線d

join 有線好d?

漏左幾張圖,有圖有真相

push

大公司都係咁㗎啦，仲要大財團
大家都係覺得佢相對cctvb 較持平

幫你推推佢

隔離Team屌妳老母係尻咁用客人isp Email開連登帳號

呢個有懷疑，佢係供應商應該無限isp

睇開有線同港台，之後先到Now

就算係員工都唔會有無限ISP Email
唔信可以問同行

推

最後留wts 借刀味濃

李嘉誠家族又點會中立丫，咪又係睇錢

想食花生, 幫你推推

佢地用口客嘅isp email 若然個客開連登ac咪開唔到？啲客唔會覺得奇怪咩？

其實主播同編輯都麻麻地，直播9唔搭8
記者反而幾好

一早都話now愈來愈偏頗
連登仔仲屌鳩我

隔離Team屌妳老母係尻咁用客人isp Email開連登帳號

屌諗起早段時間連登見到有人話自己個EMAIL明明未註冊過都俾人開左ACCOUNT

留whsapp

所有大公司都係仆街

咁新聞部呢?

其實兩回事黎，新聞台 同 網上銷售部係大欖都扯唔埋嘅部門黎

你係佢阿頭?

另類打手廣告？

之前有師兄揭發自己isp已經比人使用左

做過解決
閪公司一間，專搵鳩畢業生笨柒

都知佢唔係絕對中立
尋日popo記者會直播緊無啦啦有主播插嘴遮咗popo講野
同cctvb一樣

> 隔離Team屌妳老母係尻咁用客人isp Email開連登帳號
呢個情況係有可能, 正常黎講員工係登入唔到個客既EMAIL,
但其實佢個密碼無想像中咁隱密, 員工係有可能搵到個密碼.

主播好似機械人

試下咪知

cut唔撚到架喎

賣撚左比鄭家純做大股東

佢蝕錢更加會親共
Now 差極都誠哥個仔睇住，而誠哥同共產黨關係已經好差下

對客都咁差，對員工咪

利申唔識，估估下乍

間間公司都係咁㗎啦
最緊要報導持平

事實 now有啲位的確係踩緊

有冇其他now員工出聲講下？

Push

咁大家都係講緊新聞台啫

乜而家網上行嘅 email 仲可以註冊連登咩

嗰陣唔係話因為可以任改所以 block 咗咩

now係網上行咩。。。

CSL 個個有得早走遍地開花嗰日

屌, 咁我要睇英超, 有得唔選擇now咩

我幫你推

新聞台似有線好過now
有線間唔中會有啲專題跟進
好多都係出面冇跟開
加上now最近又鬼鬼地

做 sales 係咁⋯⋯

我睇佢新聞姐 公司文化真係唔太關我事

關新聞台咩事

誠仔都冇咁系 佢個仔就冇得頂

不過誠哥全家中共已經冇威脅走撚矖

樓主而家返工係咪日日俾人屌點解咁睇唔開唔真係走左先屌

你講黎講去都係佢摔你數
同係咪政治中立冇關係wo

老老實實一間推緊5G既公司 仲要用緊好多華為野既 可以有幾中立 唔公開反對算係禁

好過CCTVB就冇咩所謂

Richard 仔係要渣乾香港人見稱 佢唔黃又唔藍 佢要既係金牛

up

好爆

之前做過PCCW入面競爭好大
不擇手段係常事

一間公司點都有黃有藍既
CCTVB都有黃啦
蘋果都有藍
NOW入面有藍屎好正常